到底點樣先可以執好間房

好想趁清明節執好間房

無從入手啊

狗屋

汪 屌你

真心答你
上reddit個minimalism subreddit睇

咩嚟㗎可唔可以講黎聽下

失戀青年

咩啊？露宿者之家？

你平時訓邊

我推曬所有嘢落地下 訓張床 暫時張床係冇任何雜物

但係不過有好多細粒蟲仔喺度行 唔係好知乜撚嘢黎

How?????????

我覺間房亂到咁既人
轉個頭都會再亂過

唔係 比次機會呀屌

真係的起心肝執

極簡主義者嘅討論區
我屋企之前都好亂
而家見到亂嘢做周身唔聚財

總之賣/捐/dum走你唔要嘅嘢
問吓你自己件嘢究竟對你有冇幫助
佢仲可唔可以令你學到嘢 / 賺到錢?
件嘢你仲會唔會著出街?
然後慳錢, 咪見到得意嘢就買

你相入面嗰啲袋會唔會咩出街?
如果唔會就賣/捐走佢
再買啲storage boxes返嚟
分類裝你啲嘢

另外可以睇吓Marie Kondo嘅摺衫方法

TL;DR always ask yourself 'do I need this?'

其實啲嘢我想賣左佢 但係如果有排未有人買 都係要放喺屋企 都要搵個位放 咁點算

可以睇吓呢個post

救世軍 / 堆填區

呢度係冰山一角 好Q多化妝品

$$$$$$$$$

咁多支都用?
唔清楚你屋企嘅雜物情況
試吓清晒你唔要嘅嘢先
睇吓可以空幾多位